好懷念以前麥樂勞兒童樂園餐嘅玩具

見有po講嗰啲小朋友玩具
令我諗番起以前麥當勞出咗隻比小朋友發揮創意嘅玩具
利用唔同嘅膠條棒去砌出唔同嘅遊樂設施比嗰四大天王玩
記得細個嗰陣狂食係咁儲啲棒去砌更多唔同嘅野
呢個玩具我到依家屋企仲有keep
真係覺得好好玩
有冇人都玩過
呢啲成本唔太高嘅玩具都唔明點解唔再出
走去出埋啲咩圖書 得個擺字嘅垃圾公仔

屌 唔小心打錯標題
太激動

冇人玩過？
好好玩架wo

依家得啲00後上連登，係咁架啦

呢啲可能真係90後先玩過
以前我細個成日拎嚟砌千秋

以前換過過山車 可以不斷加軌

我都有
屋企有成大袋棒可以瘋狂砌

有，不過細個屋企窮，一個月食到一餐都開心到飛起，邊會砌到樓主咁大舊

啲個真經典
仲有個賽車賽道（黃色）又係砌到成座山咁高

圖我都係上網搵架咋
但我屋企得確有咁多

我都好鍾意玩呢啲
砌下砌下又覺得好好玩

我有

以前用四大天王或麥當勞做主題嘅玩具都好正
唔知由幾時開始就淨係用其他brand嚟crossover
明明有能力做自己brand嘅玩具

以前成日儲啲snoopy用黎打交

呢啲真係好好玩
又訓練小朋友創意又安全玩得
唔明點解唔出
依家啲垃圾公仔好柒

仲記得舊時有一期係4件玩具 分別有唔同文具 齊4件可以砌間屋出黎

我都有換過啲snoopy
但呢個都係得個擺字多

Snoopy好似買其他餐加錢

好似有隻硬身嘅snoopy 公仔係食樂園餐就有？

係
個期全港M記排長龍 仲多過廢老拎免費奶茶

我記得換Hello Kitty都好多人排

我覺得如果出番以前四大天王嗰啲
應該會好受歡迎

佢個設定唔是似羅賓漢咁架咩

真係冇人玩？
依家啲細路真係個個ipad在手?